連仔入一入黎避先 出面咁多人屌你

我屌你老母呀 8蚊我地唔係比唔起
你老母 8千我都比得起
但你個垃圾平台同垃圾服務唔值囉
仲敢收188 傻撚左呀？
想係屋企睇住連登po 一世唔洗做？
不了

我同你講 我一蚊都唔會比 吹咩

駁呀連狗 駁唔到？

果8蚊講咁撚多野成個女人咁